依隻有紅色紋既昆蟲係咩黎?

求解答

唔知係唔係屋企廚房熱，所以係到唔郁

隻野個size比一毫子大少少，好型

你仆街啦今次

好值錢